<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<About>
  <App Title="Milkman"
       Author="Matt McCormick"
       Description=""
       Publisher="Matt McCormick"
       AdditionalNotes="Esta aplicación utiliza la interfaz de programación de aplicaciones de Remember The Milk pero no es aprobada o certificada por Remember The Milk.\n\nGolpe de derecha a izquierda para avisos legales." />
  <Items>
    <MainItem Title="acerca de"
              AppAuthorLabel="por"
              AppDescriptionLabel=""
              AppPublisherLabel="Traductor:"
              AppVersionLabel="Versión:"
              AppAdditionalNotesLabel="Notas Adicionales:"
              AppReviewButtonContent="Revise esta app!">
      <Links>
        <Link NavigateUri="http://mbmccormick.com"
              Content="http://mbmccormick.com"
              Label="Sitio Web:" />        
        <Link NavigateUri="mailto:feedback@mbmccormick.com"
              Content="feedback@mbmccormick.com"
              Label="Apoyo:" />
      </Links>
    </MainItem>
    <Item Title="legal" Type="text">
      Política de privacidad
      Milkman es una aplicación de cliente diseñada para conectar con el excelente servicio de Remember The Milk. Tenga en cuenta que al utilizar el servicio de Remember The Milk, también es probablemente obligado por sus términos de servicio (disponible en https://www.rememberthemilk.com/help/terms.rtm), así como su política de privacidad (disponible en https://www.rememberthemilk.com/help/privacy.rtm). Esta política es aditivo al de la política de privacidad de Remember The Milk, ya que Milkman es sólo una aplicación de cliente.

      Información recopilada
      En el caso de un error de la aplicación, accidente o problema, podemos pedirle que envíe un mensaje de correo electrónico con información del accidente. Tal un correo electrónico puede contener información personal identificable, y es su elección si desea enviar un mensaje. Mientras utiliza el app, podemos pedirle que nos proporcione cierta información personalmente identificable que puede utilizarse para contacto o identificarle y ayudarle a resolver el apoyo o asistencia con la app. Esto ocurrirá a través de un mensaje pidiendo votos, lo que le permite enviar un mensaje de correo electrónico y no es automático. Cuando elige interactuar con Remember The Milk, recogemos un token de autenticación a través de un mecanismo de autenticación con el servicio. Como parte de este proceso, también será entonces validar las credenciales solicitando la información del perfil de la cuenta principal y esta información puede incluir su dirección de correo electrónico, nombre y cualquier otro campo devuelto por la búsqueda de usuarios con la API de Remember The Milk. La contraseña no se almacena nunca por la aplicación. A fin de proporcionarle una mejor experiencia para mejorar la aplicación y sus servicios, podemos compartir información no identificable (por ejemplo, la página actual dentro de la aplicación que se está visualizando) para servirle mejor y analizar y comprender cómo se utiliza la app. Hay preferencias de aplicación que pueden activar o desactivar esta funcionalidad.

      Política de edad
      En conformidad de requisitos Application certificación para de Microsoft Windows Phone, no debe crear una cuenta si no eres de la edad de 13 años. Como la aplicación de Milkman no requieren una cuenta, esta cláusula es manejada por las condiciones de Remember The Milk de uso, que designa los menores de 13 no podrá utilizar el servicio.

      Notas
      Remember The Milk es una marca registrada de Remember The Milk. Esta aplicación utiliza la interfaz de programación de aplicaciones de Remember The Milk pero no es aprobada o certificada por Remember The Milk.

      Ponerse en contacto con el autor
      Si tienes alguna pregunta sobre esta política de privacidad, por favor enviar un correo electrónico a feedback@mbmccormick.com.

    </Item>
    <Item Title="¿qué novedades?" Type="text">
      Versión 3.1
      Esta versión incluye varias correcciones relacionadas con Smart Lists y ofrece sincronización más eficiente de las tareas. Esta versión también incluye varias correcciones de errores.

      Versión 3.0
      Esta versión para el teléfono de Windows 8 incluye soporte para los nuevos azulejos en vivo y te permite añadir tareas utilizando reconocimiento de voz. La aplicación ahora carga mucho más rápido y corrige un problema con el modo fuera de línea. Esta versión también incluye varias correcciones de errores.

      Versión 2.6
      Esta versión introduce finalmente ordenar por funcionalidad de etiquetas. Ahora puede ver sus tareas por la etiqueta y las etiquetas de pin a su pantalla de inicio. Ahora usted tiene la opción de utilizar el cuadro de diálogo Agregar inteligentes existente o en la página Agregar tarea para agregar nuevas tareas. También hay una nueva página de panel para ver rápidamente las tareas futuras. Estos versión agrega traducciones francesas y alemanas. Más correcciones de errores, cambios de diseño de interfaz de usuario más y más mejoras en el rendimiento.

      Versión 2.5
      Esta versión introduce la lista de tareas Nearby, nuevas opciones de ordenación lista de tareas, modo offline y nuevas mejoras de la interfaz de usuario. La sincronización y la respuesta de la aplicación se ha mejorado enormemente. Ahora se admite el idioma ruso. Esta versión también incluye varias correcciones de errores.

      Versión 2.4
      Esta versión utiliza HTTPS ahora comunicarse con Remember The Milk. Rediseñado algunos de los diseños y tamaños de fuente en toda la aplicación. Esta versión también incluye varias correcciones de errores.

      Versión 2.3
      Esta versión es completamente localizada y traducida al español y del italiano. Esto también incluye varias correcciones de errores y actualizado sobre el diálogo.

      Versión 2.2
      Esta versión incluye varias correcciones de errores y mejoras en la estabilidad. Todas las listas ahora aprovechan la vista de la fecha, en lugar de limitar esto a la lista de todas las tareas. El azulejo vivo ahora incluye tareas atrasadas en el recuento de tareas. Esta versión también incluye varias mejoras de interfaz de usuario.

      Versión 2.1
      Esta versión incluye corrección de un error crítica para la funcionalidad de avisos de tarea. La página de agregar nota ahora tiene etiquetas en los campos título y el cuerpo. Se incluyen algunas pequeñas correcciones de errores adicionales.

      Versión 2.0
      Esta versión completamente renueva la interfaz Milkman. Ahora puede ver las tareas por fecha, la lista o la smart list. Puede personalizar la ubicación notificaciones y avisos de tarea. Ahora puede fijar cualquier lista o inteligentes como un mosaico vivo en la pantalla de inicio. Por solicitud, puede elegir entre tema claro u oscuro. Esta versión también tiene un cuadro de diálogo de Agregar tarea más rápido, más ágil. Por último, hay varias correcciones incluidas.

      Versión 1.3
      Esta versión incluye la posibilidad de agregar, editar y eliminar notas de tareas. Ahora también puede sincronizar manualmente sus tareas en lugar de hacerlo automáticamente, para mejorar la velocidad de la aplicación. Esto también incluye varias correcciones de errores y algunos ajustes a la interfaz de usuario.

      Versión 1.2
      Esta versión menor incluye algunas pequeñas correcciones para los avisos de tarea y algunas correcciones de seguridad. También incluye imágenes de iconos de alta resolución.

      Versión 1.1
      Esta versión incluye varias correcciones para mejorar la fiabilidad de recordatorios basados en localización, mosaico vivo actualizaciones y programación de recordatorio. La página Editar tarea ahora tiene funciones de verificación y Autocompletar de hechizo. Cuando se produce una excepción, los usuarios ahora tienen la opción de enviar un reporte con información de diagnóstico sobre el accidente para el desarrollador.

      Versión 1.0
      Esta es la primera versión de Milkman y contiene las características básicas de Remember The Milkman y se integra completamente con la experiencia de Windows Phone 7.5.

    </Item>
  </Items>
</About>