<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<About>
  <App Title="Milkman"
       Author="Matt McCormick"
       Description=""
       Publisher="Lorenz Cuno Klopfenstein"
       AdditionalNotes="Questa applicazione utilizza le API di Remember The Milk, ma non è approvata o certificata da Remember The Milk.\n\nScorrere a destra per leggere gli avvisi legali." />
  <Items>
    <MainItem Title="informazioni su"
              AppAuthorLabel="di"
              AppDescriptionLabel=""
              AppPublisherLabel="Traduttore:"
              AppVersionLabel="Versione:"
              AppAdditionalNotesLabel="Note aggiuntive:"
              AppReviewButtonContent="Vota questa applicazione!">
      <Links>
        <Link NavigateUri="http://mbmccormick.com"
              Content="http://mbmccormick.com"
              Label="Sito Web:" />
        <Link NavigateUri="mailto:feedback@mbmccormick.com"
              Content="feedback@mbmccormick.com"
              Label="Supporto:" />
      </Links>
    </MainItem>
    <Item Title="avvisi legali" Type="text">
      Informativa sulla privacy
      Milkman è un'applicazione client progettata per l'utilizzo con l'eccellente servizio Remember The Milk. Si noti che utilizzando  il servizio Remember The Milk, si è probabilmente vincolati dai termini del servizio stesso (disponibili presso https://www.rememberthemilk.com/help/terms.rtm), come pure la politica sulla privacy (https://www.rememberthemilk.com/help/privacy.rtm). Questa informativa sulla privacy si aggiunge a quella di Remember The Milk, dal momento che Milkman agisce solamente da client.

      Informazioni raccolte
      In caso di un errore dell'applicazione, potremmo richiedervi di inviare un messaggio e-mail contenente le informazioni relative all'errore. Tale e-mail potrebbe contenere informazioni personali ed è lasciato alla scelta dell'utente se inviare l'e-mail o meno. Durante l'utilizzo normale dell'applicazione sarà possibile che vi sia chiesto di fornire informazioni personali, che potrebbero essere utilizzate per contattarvi o per identificarvi al fine di dare assistenza. Questo accadrà tramite una richiesta esplicita e non avviene in automatico. Quando l'applicazione interagisce con Remember The Milk, questo avviene tramite un token di autenticazione generato dal meccanismo di autenticazione del servizio. Come parte di questo processo, verranno validate le vostre credenziali di accesso a Remember The Milk, che possono includere varie informazioni come l'indirizzo e-mail, nome ed altri dati previsti dall'API. La vostra password non è mai memorizzata dall'applicazione. Per offrire un servizio migliore, è possibile che saranno memorizzate ed utilizzate alcune informazioni anonime al fine statistico (come ad esempio la pagina visualizzata all'interno dell'applicazione) che non potranno essere utilizzate in alcun modo per identificare l'utente. Sono presenti impostazioni dell'applicazione che permettono di disabilitare tali funzionalità.

      Politica di età
      Nel rispetto dei requisiti di certificazione delle applicazioni per Windows Phone di Microsoft, è fatto divieto di creare un account a persone di età minore ai 13 anni. Siccome Milkman non permette di creare account, questa clausola è coperta dai termini di servizio di Remember The Milk, che prevedono che un account non sia creato da minori di 13 anni.

      Note
      Remember The Milk è un marchio registrato di Remember The Milk. Questa applicazione utilizza l'interfaccia di programmazione di Remember The Milk, ma non è approvata o certificata da Remember The Milk.

      Come contattare l'autore
      Se avete domande e dubbi circa questa politica sulla privacy, si prega di inviare una email a feedback@mbmccormick.com.

    </Item>
    <Item Title="novità?" Type="text">
      Versione 3.1
      Questa rilascio include diverse correzioni legate alla Smart List e offre una sincronizzazione più efficiente dei compiti. Questa release include anche diverse correzioni di bug.

      Versione 3.0
      Questa versione per Windows Phone 8 include il supporto per le nuove tessere dal vivo e ti permette di aggiungere attività con riconoscimento vocale. L'applicazione carica molto più veloce e consente di risolvere un problema con la modalità non in linea. Questa versione include anche diversi bug fix.

      Versione 2.6
      Questo rilascio introduce infine sorta dalla funzionalità di tag. È ora possibile visualizzare le attività di tag e il tag pin alla schermata di avvio. Ora avete la possibilità di utilizzare la finestra di dialogo Aggiungi Smart esistente o la pagina attività Add per l'aggiunta di nuove attività. C'è anche una nuova pagina dashboard per visualizzare rapidamente i compiti successivi. Queste release aggiunge traduzioni francesi e tedeschi. Ulteriori correzioni di bug, ulteriori modifiche di layout dell'interfaccia utente e ulteriori miglioramenti delle prestazioni.

      Versione 2.5
      Questa versione include l'elenco delle attività nei pressi, nuove opzioni di ordinamento delle attività, modalità offline ed alcuni miglioramenti dell'interfaccia utente. La sincronizzazione e la reattività dell'applicazione sono stati notevolmente migliorati. Include la traduzione in russo. Questa release include anche diverse correzioni di bug.

      Versione 2.4
      Questa versione utilizza il protocollo HTTPS per comunicare con Remember The Milk. Alcuni layout sono stati ridisegnati, utilizzando altre dimensioni dei caratteri in tutta l'applicazione. Include anche diverse correzioni di bug.

      Versione 2.3
      Questa versione è completamente localizzata e tradotta in spagnolo e italiano. Include anche diverse correzioni di bug e una sezione aggiornata di informazioni.

      Versione 2.2
      Questa versione include numerose correzioni e miglioramenti alla stabilità. Tutte le liste sfruttano ora la visualizzazione per data, non soltanto la lista di tutte le attività. La live tile ora include anche le attività in ritardo. Questa release include anche numerosi altri miglioramenti dell'interfaccia utente.

      Versione 2.1
      Questa versione include una correzione di un bug critico per la funzionalità di notifica delle attività. La pagina "aggiungi nota" ha delle etichette nei campi di titolo e contenuti. Alcune piccole correzioni supplementari sono include.

      Versione 2.0
      Questa importante release rinnova completamente l'interfaccia di Milkman. È ora possibile visualizzare le attività ordinandole per data, lista o smart list. È possibile personalizzare le notifiche di scadenza e di posizione. È possibile aggiungere al meno Start ogni lista ed ogni smart list. È possibile scegliere tra l'interfaccia utente chiara e scura. Questa versione ha anche un dialogo di aggiunta di attività più veloce e semplice da usare. Infine, sono state aggiunte anche diverse correzioni di bug.

      Versione 1.3
      Questa versione include la possibilità di aggiungere, modificare o eliminare le note per le attività. È anche possibile scegliere di sincronizzare manualmente le proprie attività invece di farlo automaticamente, per migliorare la velocità dell'applicazione. Sono incluse varie correzioni ed alcune modifiche all'interfaccia utente.

      Versione 1.2
      Questa versione minore include alcune piccole correzioni alle notifiche delle attività ed alcune correzioni di sicurezza. Include anche icone di risoluzione più elevata.

      Versione 1.1
      Questa versione include diverse correzioni di bug, volti a migliorare l'affidabilità delle notifiche basate sulla posizione, gli aggiornamenti della live tile e le altre notifiche. La pagina di modifica delle attività ora prevede il controllo ortografico ed il completamento automatico. Quando si verifica un'eccezione non gestita dell'applicazione, l'utente ha ora la possibilità di inviare delle informazioni diagnostiche allo sviluppatore.

      Versione 1.0
      Primo rilascio di Milkman, contenente le caratteristiche di base previste da Remember The Milk, integrate pienamente con l'esperienza Windows Phone 7.5.
    </Item>
  </Items>
</About>