<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<About>
  <App Title="Milkman"
       Author="Matt McCormick"
       Description=""
       Publisher="René Fischer"
       AdditionalNotes="Diese Anwendung verwendet die Remember The Milk API, wurde jedoch nicht von Rembember The Milk entwickelt und zertifiziert.\n\nNach links oder rechts wischen für weitere rechtliche Erläuterungen." />
  <Items>
    <MainItem Title="über"
              AppAuthorLabel="von"
              AppDescriptionLabel=""
              AppPublisherLabel="Übersetzer:"
              AppVersionLabel="Version:"
              AppAdditionalNotesLabel="Zusätzliche Hinweise:"
              AppReviewButtonContent="Überprüfen Sie diese app!">
      <Links>
        <Link NavigateUri="http://mbmccormick.com"
              Content="http://mbmccormick.com"
              Label="Webseite:" />
        <Link NavigateUri="mailto:milkman@mbmccormick.com"
              Content="milkman@mbmccormick.com"
              Label="Unterstützung:" />
      </Links>
    </MainItem>
    <Item Title="rechtliche" Type="text">
      Datenschutzerklärung
      Milkman ist eine Client-Applikation für die Verbindung zum vorzüglichen Webservice Remember The Milk. Bitte beachte, das du mit der Nutzung von Remember The Milk auch an die Terms of Service (zu finden unter https://www.rememberthemilk.com/help/terms.rtm) sowie die Datenschutzerklärung (zu finden unter https://www.rememberthemilk.com/help/privacy.rtm) von diesem Webservice gebunden bist. Diese Datenschutzerklärung ist zusätzlich zu der des Remember The Milk Webservice, nachdem es sich bei Milkman lediglich eine Client-Applikation handelt.

      Erhobene und gespeicherte Daten
      Im Falle eines Programmfehlers, Absturz oder Problemes werden Sie möglicherweise gefragt, ob eine Mail mit entsprechenden Informationen zum Absturz versendet werden soll. Solch eine Mail enthält möglicherweise Informationen die Rückschluss auf die eigene Person erlauben. Es ist allein Ihre Entscheidung ob Sie solch eine Mail versenden wollen. Während der Verwendung der App werden wir Sie möglicherweise bitten, uns Informationen zu senden die einen Rückschluss auf Ihre Person erlauben und eine Kontaktaufnahme ermöglichen um Supportunterstützung oder Unterstützung bei der Bedienung der App zu ermöglichen. Dies wird durch ein Dialogfenster geschehen, das es Ihnen erlaubt, eine Mail zu versenden. Dieser Vorgang ist nicht automatisiert. Wenn Sie sich für eine Interaktion mit Remember The Milk entscheiden, sammeln wir über einen Authentifzierungsmechanismus ein Authentifizierungstoken. Als Bestandteil dieses Prozesses validieren wir außerdem die Zugangsdaten durch die Anforderung der Profilinformationen für den Hauptaccount. Diese Informationen beinhalten möglicherweise Ihre Mailadresse, Namen und alle möglichen weiteren Felder die durch die Benutzerabfrage durch die Remember The Milk API zurückgegeben werden. Ihr Kennwort wird niemals innerhalb der Applikation gespeichert. Zur Steigerung der Benutzerfreundlichkeit, zur allgemeinen Verbesserung der Applikation und seiner Dienste fragen wir möglicherweise nicht personenbezogene Informationen (wie bspw. die aktuell angezeigte Seite innerhalb der Applikation) ab und analysieren diese für ein besseres Verständnis darüber wie die App bedient wird. Dies lässt sich über entsprechende Einstellungen innerhalb der Applikation deaktivieren.

      Altersbeschränkung
      Gemäß den Microsoft Application Certification Bedingungen für Windows Phone müssen Sie keinen Account erstellen, wenn Sie nicht mindestens 13 Jahre alte sind. Nachdem Milkman keinen Benutzeraccount benötigt, ist dieser Absatz durch die Terms of Service von Remember The Milk abgedeckt, nach denen eine Verwendung für diejenigen unter 13 Jahren nicht möglicherweise nicht gestattet wird.

      Hinweise
      Remember The Milk ist eine Handelsmarke von Remember The Milk. Diese Anwendung verwendet die Remember The Milk API, wurde jedoch nicht von Rembember The Milk entwickelt und zertifiziert.

      Den Autor kontaktieren
      Wenn du irgendwelche Fragen zu dieser Datenschutzerklärung hast, sende mir bitte eine Mail an milkman@mbmccormick.com.

    </Item>
    <Item Title="was ist neu?" Type="text">
      Version 3.0
      Diese Version für Windows Phone 8 enthält Unterstützung für die neue Live-Kacheln und ermöglicht es Ihnen, Aufgaben mit Spracherkennung hinzuzufügen. Die Anwendung lädt nun viel schneller und behebt ein Problem mit Offline-Modus. Dieses Release enthält auch einige Fehlerkorrekturen.
      
      Version 2.6
      Diese Version führt schließlich Sortieren nach Markierungen Funktionalität. Sie können jetzt Ihre Aufgaben durch Tag und polig Markierungen an den Startbildschirm anzeigen. Sie haben jetzt die Möglichkeit der Verwendung von Seite Task hinzufügen oder die bestehenden Smart hinzufügen Dialogfeld zum Hinzufügen von neue Aufgaben. Es gibt auch eine neue Dashboard-Seite für kommende Aufgaben schnell zu betrachten. Diese Version bietet französische und deutsche Übersetzungen. Weitere Bugfixes, weitere UI-Layout-Änderungen und weitere Performance-Verbesserungen.

      Version 2.5
      Diese Version führt die nah-bei Aufgabenliste ein, neue Aufgaben-Sortiermöglichkeiten, Offline-Modus, und Verbesserungen der neuen Anwendungsoberfläche. Die Synchronisation und die Reaktionsgeschwindigkeit der gesamten Anwendung wurde dramatisch verbessert. Als Sprachversion wird jetzt auch Russisch unterstützt. Darüber hinaus enthält dieses Release auch zahlreiche Fehlerbereinigungen.

      Version 2.4
      Diese Version verwendet bei der Kommunikation mit Remember The Milk HTTPS. Neugestaltung von einigen Layouts und Schriftgrößen in er gesamten Appliation. Darüber hinaus enthält dieses Release auch zahlreiche Fehlerbereinigungen.

      Version 2.3
      Diese Version unterstützt als Sprachversion Spanisch und Italienisch. Darüber hinaus enthält dieses Release auch zahlreiche Fehlerbereinigungen.

      Version 2.2
      Diese Version beinhaltet zahlreiche Fehlerbereinigungen und Stabilitätsverbesserungen. Alle Listen unterstützen nun die Datumsanzeige. Das Live-Tile zeigt jetzt auch die Anzahl der überfälligen Aufgaben an. Darüber hinaus enthält dieses Release auch zahlreiche Verbesserungen der Anwendungsoberfläche.

      Version 2.1
      Diese Version beinhaltet eine kritische Fehlerbereinigung der Erinnerungsfunktion. Die Notizen-Seite unterstützt nun Labels im Titel- und Inhaltsfeld. Darüber hinaus enthält dieses Release auch kleinere Fehlerbereinigungen.

      Version 2.0
      Diese Hauptversion erneuert die Anwendungsoberfläche von Milkman. Du kannst Aufgaben nun nach Datum, Listen oder Smartlists ansehen. Du kannst Aufgaben- und Nah-bei-Eerinnerungen anpassen. Du kannst nun jede Liste oder Smartlist an den Startbildschirm heften. Auf Anforderung ist es jetzt möglich zwischen einem hellen und einem dunklen Theme zu wählen. Diese Version bietet außerdem eine schnellere Möglichkeit neue Aufgaben hinzuzufügen. Zu guter letzt sind natürlich auch zahlreiche Fehlerbehebungen enthalten.

      Version 1.3
      Diese Version beinhaltet die Möglichkeit Notizen hinzuzufügen, zu editieren und zu löschen. Du kannst deine Aufgaben nun auch manuell synchronisieren um die allgemeine Programmgeschwindigkeit zu verbessern. Darüber hinaus enthält dieses Release auch zahlreiche Fehlerbereinigungen und Anpassungen der Anwendungsoberfläche.

      Version 1.2
      Diese Version enthält einioge kleine Änderungen bei den Aufgabenerinnerungen und einige Sicherheitsaktualisierungen. Es enthält außerdem Icons in einer höheren Auflösung.

      Version 1.1
      Diese Version enthält zahlreiche Verbesserungen rund um die nah-bei-Erinnerungen, Live-Tile-Updates und der Erinnerungsfunktion. Die Bearbeiten-Seite unterstützt nun die Rechtschreibkontrolle und Auto-Vervollständigen-Funktion. Bei Ausnahmefehlern besteht nun die Möglichkeit, ein Absturzprotokoll für die weitere Diagnose an den Entwickler zu senden.

      Version 1.0
      Dies ist die erste Version von Milkman. Sie beinhaltet die Grundfunktionen die von Remember The Milk bereitegstellt werden und integriert sich vollständig in die Windows Phone 7.5 Erfahrung.

    </Item>
  </Items>
</About>