<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<About>
  <App Title="Milkman"
       Author="Matt McCormick"
       Description=""
       Publisher="Lorenz Klopfenstein"
       AdditionalNotes="Questa applicazione utilizza l'interfaccia Remember The Milk, ma non è approvata o certificata da Remember The Milk.\n\nColpo da destra a sinistra per avvisi legali." />
  <Items>
    <MainItem Title="informazioni su"
              AppAuthorLabel="da"
              AppDescriptionLabel=""
              AppPublisherLabel="Traduttore:"
              AppVersionLabel="Versione:"
              AppAdditionalNotesLabel="Note Aggiuntive:"
              AppReviewButtonContent="Rivedere questa app!">
      <Links>
        <Link NavigateUri="http://mbmccormick.com"
              Content="http://mbmccormick.com"
              Label="Sito Web:" />
        <Link NavigateUri="mailto:milkman@mbmccormick.com"
              Content="milkman@mbmccormick.com"
              Label="Supporto:" />
      </Links>
    </MainItem>
    <Item Title="legali" Type="text">
      Informativa sulla privacy
      Milkman è un'applicazione client progettata per il collegamento con il servizio eccellente Remember The Milk. Si noti che utilizzando il servizio Remember The Milk, anche sono probabilmente vincolati da loro termini di servizio (disponibile presso https://www.rememberthemilk.com/help/terms.rtm), come pure la loro politica sulla privacy (disponibile presso https://www.rememberthemilk.com/help/privacy.rtm). Questa politica è additivo a quello della politica sulla privacy Remember The Milk, dal momento che Milkman è solo un'applicazione client.

      Informazioni raccolte
      In caso di un errore dell'applicazione, incidente o problema, potremmo richiedervi di inviare un messaggio e-mail con informazioni di crash. Un tale email può contenere informazioni personalmente identificabili, ed è la scelta se inviare un messaggio. Mentre usando il app, potremmo richiedervi di fornirci alcune informazioni personalmente identificabili che possono essere utilizzati per contattare o identificare l'utente e aiutarti a risolvere il supporto o assistenza con l'app. Questo avverrà tramite una tempestiva chiedendo per il feedback, consente di inviare un messaggio di posta elettronica e non è automatico. Quando scelto interagire con Remember The Milk, raccogliamo un token di autenticazione tramite un meccanismo di autenticazione con il servizio. Come parte di questo processo, abbiamo anche poi convaliderà le credenziali richiedendo le informazioni del profilo per l'account principale, e tali informazioni possono includere qualsiasi altri campi restituiti dalla ricerca utente con l'API di Remember The Milk, nome e indirizzo email. La password non viene memorizzata mai dall'applicazione. Al fine di fornire una migliore esperienza per migliorare l'applicazione e dei suoi servizi, possiamo condividere informazioni insignificanti (ad esempio la pagina corrente all'interno dell'applicativo in questione) per servire meglio e analizzare e capire come l'applicazione viene utilizzato. Ci sono le preferenze dell'applicazione possono attivare o disattivare tale funzionalità.

      Politica di età
      All'interno di conformità di Application certificazione requisiti per Windows Phone Microsoft, non deve creare un account se non siete di età di 13 anni. Come l'applicazione Milkman non richiede un account, questa clausola è gestita dai termini di utilizzo, che definisce che quelli più giovane di 13 non possono utilizzare il servizio Remember The Milk.

      Note
      Remember The Milk è un marchio di Remember The Milk. Questa applicazione utilizza l'interfaccia Remember The Milk, ma non è approvata o certificata da Remember The Milk.

      Come contattare l'autore
      Se avete qualunque domande circa questa politica sulla Privacy, per favore contattaci a milkman@mbmccormick.com.

    </Item>
    <Item Title="novità?" Type="text">
      Versione 2.5
      Questo rilascio introduce l'elenco attività adiacenze, nuove opzioni di ordinamento elenco attività, modalità offline e nuovi miglioramenti di interfaccia utente. La sincronizzazione e la reattività dell'applicazione è stata notevolmente migliorata. Lingua russa è ora supportato. Questa release include anche diversi bug.

      Versione 2.4
      Questa versione ora utilizza HTTPS quando si comunica con Remember The Milk. Ridisegnato alcuni layout e dimensioni dei caratteri in tutta l'applicazione. Questa release include anche diversi bug.

      Versione 2.3
      Questa versione è completamente localizzata e tradotto in spagnolo e italiano. Questo include anche diversi bug fix e un aggiornato sulla finestra di dialogo.

      Versione 2.2
      Questa versione include numerosi bug fix e miglioramenti alla stabilità. Tutte le liste di trarre vantaggi della visualizzazione data, invece di limitare questo all'elenco di tutte le attività. La piastrella dal vivo ora include le attività in ritardo nel conteggio attività. Questa release include anche numerosi miglioramenti per l'interfaccia utente.

      Versione 2.1
      Questa versione include un critical bug fix per la funzionalità di promemoria attività. La pagina Aggiungi nota ormai etichette sui campi titolo e corpo. Alcune piccole correzioni di bug supplementari sono inclusi.

      Versione 2.0
      Questa major release rinnova completamente l'interfaccia Milkman. È ora possibile visualizzare compiti da smart list, lista o data. È possibile personalizzare il vostro compito promemoria e le notifiche di posizione. Si può appuntare ora qualsiasi elenco o intelligente come una tegola diretta sullo schermo di avvio. Su richiesta, si può scegliere tra tema chiaro o scuro. Questa versione ha anche una finestra di dialogo Aggiungi attività più veloce, più snella. Infine, ci sono diversi bug fix incluso.

      Versione 1.3
      Questo rilascio include la possibilità di aggiungere, modificare ed eliminare Note per le attività. È possibile ora anche scegliere di sincronizzare manualmente i vostri compiti invece di farlo automaticamente, per migliorare la velocità dell'applicazione. Questo include anche diversi bug fix e alcune modifiche all'interfaccia utente.

      Versione 1.2
      Questa versione minore include alcune piccole correzioni per i ricordi del compito e alcune correzioni di sicurezza. Esso comprende anche le immagini ad alta risoluzione icona.

      Versione 1.1
      Questa versione include diversi bug fix per migliorare l'affidabilità dei promemoria basati sulla localizzazione, aggiornamenti dal vivo delle mattonelle e promemoria di programmazione. La pagina di modifica attività ora ha funzionalità di controllo e completamento automatico di incantesimo. Quando si verifica un'eccezione, gli utenti hanno ora la possibilità di inviare una segnalazione di bug con informazioni di diagnostica sullo schianto allo sviluppatore.

      Versione 1.0
      Questo è il primo rilascio di Milkman e contiene le caratteristiche di base fornite da Remember The Milkman e si integra pienamente con l'esperienza Windows Phone 7.5.

    </Item>
  </Items>
</About>