<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<About>
  <App Title="Milkman"
       Author="Matt McCormick"
       Description=""
       Publisher="Sergey Svinarenko"
       AdditionalNotes="Это приложение использует интерфейс прикладного программирования Remember The Milk, но не поддерживается и не сертифицировано Remember The Milk.\n\nПроведите справа налево чтобы ознакомиться с юридической информацией." />
  <Items>
    <MainItem Title="о программе"
              AppAuthorLabel="от"
              AppDescriptionLabel=""
              AppPublisherLabel="Переводчик:"
              AppVersionLabel="Версия:"
              AppAdditionalNotesLabel="Дополнительные замечания:"
              AppReviewButtonContent="Оставьте отзыв!">
      <Links>
        <Link NavigateUri="http://mbmccormick.com"
              Content="http://mbmccormick.com"
              Label="Веб-сайт:" />
        <Link NavigateUri="mailto:feedback@mbmccormick.com"
              Content="feedback@mbmccormick.com"
              Label="Поддержка:" />
      </Links>
    </MainItem>
    <Item Title="юридическое" Type="text">
      Политика безопасности
      Milkman - это клиентское приложение разработанное для подключения к сервису Remember The Milk. Заметьте, что используя сервис Remember The Milk, вы, вероятно, также связаны их условиями использования (доступны по адресу https://www.rememberthemilk.com/help/terms.rtm), а также их политикой безопасности (доступно по адресу https://www.rememberthemilk.com/help/privacy.rtm). Данная политика действует как дополнение к политике безопасности Remember The Milk, так как Milkman только лишь клиентское приложение.

      Собираемая информация
      В случае программной ошибки, сбоя или проблемы, мы можем попросить Вас отправить сообщение электронной почты с деталями ошибки. Такое сообщение может содержать личную информацию, и у Вас будет выбор отправлять ли это сообщение. Мы можем попросить Вас во время использования приложения предоставить нам некоторую персональную информацию, которая может быть использована для Вашей идентификации и контакта с Вами с целью оказания поддержки и помощи по работе с приложением. Это будет сделано при помощи формы обратной связи, которая предоставит Вам возможность отправить сообщение электронной почты, отправка которого не будет выполнена автоматически. Когда Вы решите взаимодействовать с Remember The Milk, мы получим токен аутентификации при помощи механизма аутентификации этого сервиса. Как часть этого процесса мы также будем выполнять валидацию учетных данных запросом информации профиля для основной учетной записи, и эта информация может включать адрес Вашей электронной почты, имя и любые другие поля которые будут возвращены функцией поиска пользователей Remember The Milk API. Ваш пароль никогда не сохраняется этим приложением. Для того чтобы сделать лучшим Ваш опыт взаимодействия с этим приложением, улучшить приложение и его службы, мы можем делиться неидентифицируемой информацией (такой как текущая просматриваемая страница внутри приложения) чтобы улучшить оказываемые услуги, анализировать и понять как используется данное приложение. Существуют настройки приложения, которые могут включать или выключать функциональнось такого рода.

      Возрастная политика
      В пределах соглашения Требований по Сертификации Приложений компании Microsoft (Microsoft's Application Certification Requirements) для Windows Phone, вы не должны создавать учетную запись если Вам не исполнилось 13. Так как приложение Milkman не требует учетной записи, это требование обрабатывается соглашениями об использовании Remember The Milk, которое обозначает что лица младше 13 лет не могут использовать этот сервис.

      Примечания
      Remember The Milk - зарегистрированная торговая марка Remember The Milk. Это приложение использует интерфейс прикладного программирования Remember The Milk, но не поддерживается и не сертифицировано Remember The Milk.

      Контакты автора
      Если у Вас есть любые вопросы касающиеся этой Политики безопасности, пожалуйста, пишите на feedback@mbmccormick.com.

    </Item>
    <Item Title="что нового?" Type="text">
      Версия 3.1
      Этот релиз включает в себя несколько исправлений, связанных с смарт списки и предлагает более эффективную синхронизацию задач. Этот релиз также включает в себя несколько исправлений.

      Версия 3.0
      Этот релиз для Windows Phone 8 включает в себя поддержку новых живой плитки и позволяет добавлять задачи с помощью распознавания голоса. Теперь приложение загружается намного быстрее и устраняет проблему с автономном режиме. Этот релиз также включает в себя несколько исправляет ошибку.

      Версия 2.6
      Наконец, этот релиз вводит Сортировать теги функциональность. Теперь можно просмотреть ваши задачи тег и PIN-код тегов на экране Пуск. Теперь у вас есть возможность использовать существующие смарт-добавить диалоговое окно или задача добавить страницу для добавления новых задач. Существует также новую страницу панели мониторинга для быстрого просмотра предстоящих задач. Эти релиз добавляет французские и немецкие переводы. Дополнительные исправления ошибок, более изменения макета пользовательского интерфейса и больше улучшений производительности.

      Версия 2.5
      Этот релиз включает список задач Поблизости, новые параметры сортировки списка задач, автономный режим и новые усовершенствования пользовательского интерфейса. Значительно улучшилась синхронизация и отзывчивость приложения. Теперь поддерживается русский язык. Этот релиз также включает в себя несколько исправлений.

      Версия 2.4
      Этот выпуск теперь использует HTTPS для взаимодействия с Remember The Milk. Переработаны размещения некоторых элементов интерфейса и размеры шрифтов в приложении. Эта версия также включает исправления нескольких ошибок.

      Версия 2.3
      Этот выпуск полностью локализован и переведен на испанский и итальянский языки. Он также включает исправления для нескольких ошибок и обновленный диалог о программе.

      Версия 2.2
      Этот выпуск включает исправления для нескольких ошибок а также усовершенствования в стабильности работы. Теперь просмотр по дате может использоваться во всех списках вместо ограничения этой возможности списком всех задач. Живые плитки теперь включают просроченные задачи в количество задач. Этот выпуск также включает несколько усовершенствований в пользовательском интефейсе.

      Версия 2.1
      Этот выпуск включает исправление для критической ошибки в функциональности напоминаний о задачах. Страница добавления заметок теперь имеет ярлыки для полей редактирования заголовка и содежимого заметки. Также включено несколько дополнительных исправлений.

      Версия 2.0
      Этот большой выпуск полностью перерабатывает интефейс Milkman. Вы теперь можете просматривать задачи по дате, спискам или по умным спискам. Вы можете настраивать напоминания о задачах и напоминания привязанные к местоположению. Теперь возможно прикрепить любой список или умный список на Стартовый экран. По запросу, вы теперь можете выбирать между светлой и темной темами. Эта версия также включает более быстрый, луше отлаженный диалог добавления задачи. И, наконец, в этот выпуск включены исправления для нескольких ошибок.

      Версия 1.3
      Этот выпуск включает возможности добавления, редактирования и удаления заметок для задач. Вы также теперь можете выбирать ручную синхронизацию вместо автоматической чтобы улучшить скорось работы приложения. Он также включает исправления для нескольких ошибок и несколько небольших изменений в пользовательском интерфейсе.

      Версия 1.2
      Этот второстепенный выпуск включает несколько небольших исправлений для напоминаний о задачах и несколько исправлений в безопасности. Он также включает изображения для значков в более высоком разрешении.

      Версия 1.1
      Этот выпуск включает несолько исправлений позволяющих улучшить надежность напоминаний привязанных к местоположению, обновлений живых плиток, и планирования напоминаний. Страница редактирования задач теперь имеет проверку правописания и функцию автозаполнения. Теперь, при возникновении исключительной ситуации, пользователи имеют возможность отправки разработчику отчета об ошибке с информацией для диагностики сбоя.

      Версия 1.0
      Это первый выпуск Milkman и он включает базовые финкции предоставляемые Remember The Milk и полностью интегрируется с Windows Phone 7.5.

    </Item>
  </Items>
</About>
